[達粉入]達仔又唔係你啊哥, 做乜無啦啦走去認契弟叫人達哥??

真兄弟?
定自願做契弟

仲有坤哥

冇backup佬佢邊有今日

牙坤條大淫蟲玩落邪降, 唔討論啦

你係兄定弟啊

佢又唔係你個仔，做乜無啦啦走去認老豆叫人達仔

Ching ho ball

你夠唔係你老豆生 做乜無啦啦叫你老豆做老豆

佢正一仆街陷家產

我叫李嘉誠做嘉誠哥, 唔通佢又真係我阿哥咩 ?

支那達

生娘不及養娘大啊
孝字識唔識寫啊

呢個認契哥又無妨啊

樓主想借反我來上位，最後結局只會淪為過街老鼠

你噏乜鳩啊

波台只有一個達哥-黃洋達

何洋達

咁講法，大把人做周潤發契弟

睇達哥都係弱智
正常人都睇大J同波子

真

真
笑波子哥哥

我睇大J同笑波子
不過我都係弱智

咁你又做咩認人做仔？